24” IPS 打機Monitor 求推薦

主要係打機用， 要IPS panel，1440p，6ms或以下 24” mon

落黃金睇岩就直接買啦

打機仲用IPS

IPS隻色靚好多

agger

暗位好垃圾 幾乎睇唔到野

Push

ASUS MG279Q
真係完全無投訴

介紹返Dell S2417DG
165 2k g-sync
不過TN，睇唔出同ips有咩分別

Topcon Viso 24w+

用咗接近十年都未壞